別迫香港人做伍子胥

2000幾年前，楚王不顧君臣之義，老屈伍家謀反，殺盡伍子胥父兄家人，追殺伍子胥
幸伍子胥逃得性命，到吳國，受重用，反領吳兵攻破楚國，直陷楚都，掘楚王墳鞭屍，楚國幾乎滅亡

上面若繼續不顧信義，還敢厚顏無恥，當香港人弱者，敢以強力壓服香港人，恐迫香港人做伍子胥
別小看香港，近100多年，香港都引起過天朝大國無數風雲變色，洪秀全，孫文，都有香港成分

愛國不是絕對，民族大義也不是絕對，像周潤發金句「我只係想攞返屬於我ge野」

面對實力懸殊又不講道理的對手，只有用太極拳原理，四両撥千斤，借力打力，無使有用力處，勁走圓弧，柔能克剛，敵強則我弱，敵弱則我強，連棉不斷，對手發勁發力則我迴避，對手收勁收力則我發力，一個拳頭打出後，必有收回拳頭後才能再出拳，此可出勁克敵，借外力以省力，勁走圓弧，無時無刻也在發勁收勁，對手再強，勁力終有盡時，如此以弱勝強，方能立於不敗之地

歷史不斷重演，睇個勢遲早有日會咁

再玩大鑊d，係迫5大訴求變成一個，天滅XX